想喺藍店貼文宣，體現國安法有幾厲害

但貼邊間先好，人手有限

燉